邊位利ching 咁勁，blm 大佬

雖千萬人唔往已

constaza?

西西徐志摩

我係香港人黎

你點知圖中人係唔係香港人？

咁你點睇？

咪睇緊你點知圖中人係唔係香港人？

我唔洗知圖中係咩人
我知我係香港人就得

圖中人係香港人
因為係你黎

我係香港人
所以圖中人係我？
咩邏輯

印blm係咩心態

因為係佢本人

26號暗示d咩

用羅拔巨勇武以武抗暴

應該係可以買起佢對腳

你倒果為因喎

你9Up wor

9up左d咩？